[每日一Post] 回顧風水分析 改變樽頸位

如果無人幫手推上熱門 咁唯有日日推到有為止
見到理大一役 我見大家都好灰心 好心痛 好嬲
但記得三不
不割蓆 不分化 不篤灰
核爆都唔割呀

多謝番亞特蘭提斯巴打既風水分析
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

港人應在8/11 ~ 21/11 冷靜下來 重新檢討 過去的"行動"成效如何 以智慧 藝術 才華 頭腦 文昌來修正改變策略 來迎接亥支的來臨
簡單來講
要反省番理大同中大既一役
姐係陣地戰唔好再發生
再諗下三罷既可能性
姐係1-17點既野

下個回覆講一講要用油漆彈同文宣

香城online 五行破狗聖物

姐係要用多D油漆彈 同埋二手偈油 深黑色液體
希望和理非物資手足預埋呢樣

最後文宜
[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!!

用蛇獴呀！！！！
對家係九巴apps用緊狐獴啦

[風水救港] 狐獴 vs 蛇獴 ！ 疑似核彈

推

Push

push

推2

推3

正評加推呀

快啲推

聽日一齊

Pish

甴近平！

每人一蛇獴

就算唔迷信都好，呢樣真係要做：冷靜下來 重新檢討 改變策略、火魔法

我係一個前線盾兵，我好痛

就黎過21/11

墨魔法
油魔法
殺毒蛇

試吓轉標題
唔講風水可能容易接受啲
內容係有用嘅

有無標題提供下？